唔該人在台灣幫手做文宣

台灣一定唔可在輸
唔該人在台灣嘅你
幫手做文宣
搞活動又好 乜柒都好
一定要令蔡英文贏總統大選
台灣一輸 香港第一時間玩完